### Задание по bash:
Напишите bash скрипт, 
который создаст для всех пользователей системы 
отдельную папку в корневой директории с именем пользователя 
и установит для нее права 755. 
При этом владельцем папки должен быть соответствующий пользователь. 
Путь до корневого каталога создания директорий, 
должен определяться при запуске скрипта пользователем. 
Лог должен писаться и в stdout и в файл.

### Задание по Ansible:
Нписать playbook который должен будет:
1. Создать пользователя на удаленной машине
2. Сделать авторизацию ssh по ключам для пользователя
3. Отключить авторизацию по паролю на сервере
4. Создать директорию в /opt/ с правами для пользователя.
